老衲打交長沙灣打到去耶路撒冷

=.="

我肥屍一樣得

衲dee性交定打交呀